笑波子11月30係ust有大型分享會

有無手足都係波子粉一齊去支持拎簽名

組團一齊去?整埋banner

yo 波子打波子機

波子粉簽到

等我問下daddy同mummy比唔比我去先

我嗰日要補習，嚟唔到牙。
點算牙？

補習事小，近距離接觸波子機會難得你諗你😌

偷偷地去鬼知咩

媽咪應承左帶我去

幾碎。。。獨立d啦

出年K1

醉like睇波子哥哥

想俾個處佢

媽咪話比我去牙！Yo! XDD

甘細個都甘有taste👍🏻

我都俾咗☺️😳

不如等哥哥帶你去啦
哥哥已經升左中學

好開心😚😚

就咁諗成堆小學雞跟住笑波子行出行入ust都想笑

yes, 第一次好緊張, 波子好溫柔

你咪俾我知道你有黎😏

佢好叻用粒墨幫我奶西好爽🙈🙈

有無人一齊去？😂😂我唔識去丫

留tg約埋一齊？

Tg:wifeofballtsz

波子嘅wifi咩意思😂😂我連唔連得😂

有冇哥哥帶我一齊去^^

好酸呀

人地ive都搵過百萬年薪呀你柒完未

Wife丫🤤🤤我係佢老婆lor

佔中人士 = 禁止分享
弱智小學雞role model = 大型分享會
蝌大好撚野
利: ust

Smiling Boris is a very outgoing and energetic guy and this makes him a very adorable and famous YouTuber in Hong Kong. He loves joking, doing sports, acting and dancing. He started the life of YouTuber in 2012, with playing video games and giving lively comments being his unique styles.
Comedies, social issues, vlogs can all be found in his channel. The monthly hit rate of over 4 million makes him so famous to earn the audience's appreciation and also the opportunities to work with various large brands and companies. His number of YouTube subscribers is now over 600,000. (Youtube Channel)

Smiling Boris is a very outgoing and energetic guy and this makes him a very adorable and famous YouTuber in Hong Kong. He loves joking, doing sports, acting and dancing. He started the life of YouTuber in 2012, with playing video games and giving lively comments being his unique styles.
Comedies, social issues, vlogs can all be found in his channel. The monthly hit rate of over 4 million makes him so famous to earn the audience's appreciation and also the opportunities to work with various large brands and companies. His number of YouTube subscribers is now over 600,000.

佢會講時事？ 冇睇過

打機廢撚到仆街

條垃圾憑乜

達狗仲廢，識睇一定睇波子

我驚佢分享完第日有大量ust仔自殺/退學

😻😻😻笑波仔挽波仔機呀😂😂
一定捧場，樓住可唔可以同我一齊睇？邊到LTA牙吾sik去

應該係ltb附近，留tg可一齊去

睇打機睇佢兩個垃圾把閪咩

你又跟邊個？分享下

好想波子哥哥到時大大聲恥笑班大學生，我ive 畢業都年薪百萬呀

Ust又一柒事

波子又然

我都去我都去，想見波子bb好耐啦
tg:@loveborisbb1314

痴線咁撚多負評我唔開團了，過100正評我再組團去

連登太多失敗者

波子插到我好舒服 技術好好 係快左少少射

放學時間後大把波友會上黎正皮，放心

波子根本屌打95%連登仔

同同學組左團放學同埋爹D媽咪坐旅遊巴一齊去
好期待牙
又可以見到波子哥哥
希望佢認得我啦

正
走堂都要去

thei 仔去ust

我可以幫咁多位妹妹留個位ㄧ齊睇㗎

佢同阿dee邊個係0邊個1

不了

乜野波子粉
人地有朵 叫波友

我爸爸放假可以帶我去

Ust點去，有無風紀帶路😂

上面班人真係好唔理性
上次我睇波子哥哥同正義聯盟段片
其實一睇就會發現果5個外國明星都係波子哥哥嘅fans
上到連登竟然比人反

諗住前一日去科大紮營霸頭位
利申：已經約好女班長一齊去睇（佢好鐘意笑波子）
到時再送埋hello kitty 公仔比佢，實拖到佢手仔啦
男班長都唔夠我黎
集思廣益：我應該著黑色皮鞋去定係著識閃燈既超人波鞋去好？

笑波子哥哥
仲要講廣東話就我地阿
佢真係好好人

清水灣小學歡迎你

著暴走鞋la

佔領UST,全面進場...

影衰晒Life of Boris

正義聯盟既大佬已經變左波子哥哥

屌 一路都唔知佢開場個句野up乜尻
依家終於知了

要叫呀媽幫我增值左張八達通先搭到車去

UST邊度黎架？🤔

叫媽媽帶我去先😤

等我快啲做哂啲功課 再問下媽媽比唔比我去先

上面啲k1小朋友學人睇笑波子，有共鳴咩你地
利申：下年升中

我覺得好好笑

身為波友既我一定做埋功課就到場

波子哥哥好型牙

終於可以見到波子哥哥啦

大學呢啲高級學府學術之地幾時淪為小學雞既地方？
不過我想知有咩人會去 如果大學生都睇佢就死撚左去算啦
小學生順便去參觀下大學囉

墨 笑撚到仆街

有冇ust巴打即場用英文挑下佢機
話哂波子哥哥都代表香港訪問過DC演員

估吾到gal刀系波子fan屎
一見到波子哥哥忍吾住衝過去揸佢手

我elpa overall有2(滿分3)，等我試下

..
冇人想去

真係有大學生會睇佢咩

小學生可以入去睇咩

真係想知到時有幾多人去睇佢

重要用大lecture theatre
用個細嘅 冇人都冇咁7吖

其實邊度講佢分享會?
佢fb都無

會唔會空過九點堂

通常d人講talk都用英文講
想見識下佢用英文講全程

用PRS嚟搞giveaway引人去囉